一人一個令康文署健身室機霸減少既方法

壓力法：
- 每部機前面有條隊比人排隊
- 每部機隔離有個派籌機，然後機上面會有個顯示屏顯示有幾多人輪候機霸連續用左幾多分鐘，咁就一目了然

硬件法：
- 每部設有座位既機，一到時間上限就會生出鋸齒/會發熱/lock左/會響

軟件法：
- 健身室內設有機霸即時舉報系統，可透過場內電腦/控制屏即時要求康文署職員協助

行政法：
- 機霸若被署方發現一個月內做夠三次機霸，康文署將禁售健身室月票/時票，為期半年，以及要參加「正確使用健身室改進課程簡介會」

騷擾法：
- 係機霸隔離播放騷擾性音樂/影片

你做開邊間呀 我平時去開兩間都好有秩序

見到d閪面廢老都唔想問啦

去果幾間
每間繁忙時段都會有d咁既人
但我觀察到愈細愈迫既gym會好少機霸
大大間有充足冷氣有電視就多d

樓豬聾啞人士黎 體諒下

多d機
大間d

我等部機20分鐘，一用部機就有個肥佬問我剩幾多set 好爽